據說99%男人看了，都會愛上她

剩低個1%係基佬
正常男人一定會愛上她

中上等啦

g祝不啦

痴線，連登咁撚多基佬
33秒 4個負評

樓主咁容易就鐘意人
係咪果d容易動情既死毒撚

末期牙周病
sorlly

據說100%男人看見都會愛上她，沒愛上應該都是冇賓周的

同個女仔傾兩句就會諗定個孫叫咩名好

唔係
自出娘胎以來
只愛上祝祝一個

有人問我地蛋殼同祝祝係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，
但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，
但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日祝祝已經全部嫁哂人，
生埋仔，我地都會祝福佢地，
守護佢地 反之亦然，
我地永遠都係對方既天使，
最純潔既守護天使 而對於我黎講，
佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，
照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），
最後，如果你問我點解中意祝祝，我只可以答你，因為佢係祝緒丹

認同
同祝祝成為史上最美姊妹花

牙琪屌打啦

陳鈺琪

如花

我老婆

請focus返祝祝

祝b萬歲

ching識貨
如花好qq

系..

好可愛

琴晚俾我bubugi果時都係咁既樣

如花世一

係靚，係可愛，
但我一心只向芷bb
忠心不二。

清好波

祝祝俾個讚你

世界第一

多謝若bb
我只忠於芷若

一見到佢就硬過鐵 閹唔到

是你讓我看見乾枯沙漠開出花一朵

我找到戀愛嘅感覺呀

點呀，叫人過嚟你俾啲咁嘅嘢我睇

做咩唔去隔離倚天post傾計

長腿女神

係公海先可以同祝祝同琪琪撈多啲fans麻

完美嘅化身
我見到天使呀

小多士條垃圾仲低質過波台嗰班

廢話少講 <3

仙女

比 比卡超更可愛

基佬都有10%

我係1%
我要楊不悔

加油

娘子快啲出嚟睇仙女

可愛到咁都有

師兄好波，若黨好波

高質po
要糾正返連登仔啲審美觀

sorry直男但愛唔落手,都唔靚,只係白同大眼但個樣一D個性都無.

hi，基佬

支那係咪都反左先

仙女 十 天使 嘅化身
我係唔係去咗天堂

[/quote]

丹丹我愛你

此女只因天上有

芷若只應天上有

真係好手，好可愛

好撚想屌芷若

咪搞事

開頭覺得牙丹正 但睇睇下 不悔最正

又兩張亂入喎

係喎 你眼利

邊個？

一陣蝗味

今日打左飛機，冇愛上佢

韓國整容雞
都唔知比幾多人屌到閪都臭埋
不了

係撚韓國
你on9？

$600

梁烈唯

比樓主屈gay 了

香港就嚟淪陷，樓主仲掛住睇隻大陸雞

你都識講係兩件事黎
又唔係單細胞生物
唔可以同時多工架咩???

咪郁D就話人雞,比D尊重

正皮

多謝
我愛若b

柒到

vien

咁都咁中上 ching食開咩

真係好想一把車撚死佢

返去訓啦傻鳩

發覺佢好鍾意著yeezy boost
有taste到呢

姐你認同其他野啦
屌到閪都臭埋既整容雞

認你個頭
9up當秘笈

好鍾意呢個gif 好得意

我講佢咁多野 你只反駁佢唔係韓國
你內心都認同左我講既其他野係岩
所以冇反駁
臭閪整容雞

唔係事實有咩好回應

先唔講係支那 唔講樣 平撚過木板都j得落

想屌
屌打樓上個啲大陸G